(無病呻吟...) 用咩藉口可以叫醫生比2日假紙你?

射左波...點樣'真實地"叫佢寫2日假紙,又大家又交到戲忍住笑?
同埋邊區睇醫生平...公司最多CLAIM $220
最好沙田/九龍區

同埋唔好作咁大,一陣又比特效藥又加錢,
同埋點樣叫佢比2日藥就算?

話尋晚發燒

上次喉嚨發炎直接問醫生可唔可以比2日病假我抖下
因為係戶外番工要日曬雨淋
佢話ok冇問題批左

呢D一睇就知道,好怕到時老尷
我諗時黃昏去睇,寫埋第2日,點樣叫佢開2日

黃昏睇應該易啦
我次次都係直接同個醫生講真係好唔舒服 叫佢比多日休息
如果你係平時身體好好 可以吹吓自己瘋狂肚痛嗰類
跟住話返工個崗位係長期冇得行開 肚屙起嚟好麻煩 叫佢開多日假

諗住5-6點去到話頭痛周身無晒力同好多痰
叫佢寫當日醫生紙,跟手話聽日要渣車做野,寫多日休息下

其實會唔會唔撚寫2日比我

其實d醫生都知咩事啦
出到聲唔會唔比
如果撞著d有原則既咁就難講

你梗係講頭痛哩d無得check架啦傻仔

點樣叫佢可以放心D放2日比我

我就真係冇試過唔比
係試過一次叫個醫生比多幾日（嗰時想射4日 ）
點知佢on99比多咗幾日藥我 仲只係比得一日假我
配藥處嗰時對嘢見到即刻問咩料
個醫生類似話聽錯 我叫佢開返比我
佢西西哋面話感冒最多只可以開2日
我就話：咁你開返2日比我啦

其實2日真係好易攞 唔使咁淆
你睇下邊度有平醫生好過啦

試過化晒妝成個出街look都照睇醫生
其實真係冇事

我醒起有個幾平嘅醫生 地點都應該啱你要求
不過好多人睇 應該要早d打去登記

邊間平
最好under 250
依加出面好撚多都係280-300UP
大圍沙田最好

唔好扮頭痛
頭痛可大可小，你話好痛既隨時叫你去急症室

果日食完譚仔大辣
之後去睇醫生
個醫生競話係喎 你喉嚨好腫喎

尋日又痾又嘔
個頭拿住拿住痛同暈
尋日仲發燒訓唔到
今日起身好小小，燒起身時仲有，啱啱係到度就冇燒

叫佢開兩日一定有
佢理得你真定假
當你真就兩日唔多
當你假佢又唔會踢爆你咁痴線

利伸：要多病假嘅次次都講到咁上下，冇次唔得

不嬲寫兩日
西醫

喺石硤尾 ard 150～200

之前少少咳去左睇私人醫生 個醫生直接問我要幾多日假

就咁話做野地方唔好
Btw300 蚊買2日假都抵啦

睇正苦醫生通常畀得個一日你

有無巴打有沙田/大圍區批假手鬆既醫生推介?
最好唔好介紹啲醫療集團既...因為日日都唔同醫生...

有事想請2日假但唔夠annual...焗住請Sick Leave...
驚啲醫生唔肯批2日假咁多..